# Сравнение в скорости if, elif, match, dict

## Оглавление:
1. [Виртуальное окружение](#Виртуальное окружение)
2. [Генерация кода](#Генерация кода)
3. [Тестирование](#Тестирование) 

## Виртуальное окружение
Создайте виртуальное окружение используя poetry
```
poetry install
```

Чтобы войти в виртуально окружение:
```
poetry shell
```

## Генерация кода
Сгенерировать код для всех типов:
```
poetry run generate -max_value <value>
```
Где value число, указывающее сколько блоков будет сгенерировано

## Тестирование
Для вывода результатов тестирования используйте:
```
poetry run speed_test
```